中共比患者逃往外地其實係咪黑暗兵法？

叫啲患者食退燒藥繞過海關檢測，去到當地感染當地人
藉此逼外國勢力研發疫苗同治療方法
最後中國政府就可以於研發疫苗路上實現彎道超車，借助後發優勢將疫情解決
厲害了

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染

自己唔識醫，唔送出去的話點抄姐